Pythonda süreç madenciliği için kullanabileceğiniz birkaç kütüphane bulunmaktadır Bu kütüphaneler arasında en popüler olanlar
PMPy Bu açık kaynak kodlu kütüphane Python içinde ProM gibi süreç madenciliği araçlarını kullanmayı sağlar
PyDTA Bu kütüphane distribüte süreç madenciliği için kullanılabilir
BPMNPython Bu kütüphane BPMN Business Process Model and Notation grafiklerinin oluşturulmasını ve işlemlerinin otomatikleştirilmesini sağlar
Celonis Bu kütüphane süreç madenciliği işlemlerini otomatize etmek için kullanılabilir
Bu kütüphaneler arasında hangisini kullanacağınız ihtiyacınız olan özelliklere ve projenizin amacına göre değişebilir Öncelikle kullanmak istediğiniz kütüphanenin dokümantasyonunu okuyarak ve fonksiyonlarını deneyerek hangi kütüphane size en uygun olduğunu anlayabilirsiniz
Fri Jan    GMT GMT
httpschatopenaicomchat